JBL Flip4壞左 想搵師兄求救

如題 今日用完應該跌左跌
之後㩒電源制無反應
如果有師兄識整 可課金